天水圍北泊車問題

都近乎年經 有無巴打有車場近天恆既可以介紹 最好有蓋天恆個車場大家都知近乎無可能抽到 連24泊肯比錢都要排餐死跪求

即時2132:
幫手推上熱門呀！！

白領工會聽晚有「和你Live 」將有重要嘢要大家幫手！請大家支持下手足！

幾錢架 呢個真係未聽過

推

泊去你老母個閪度
講價狗

泊高速公路咪得

唔好啦 想有個位

認真答 泊街
例如天澤去天影路嗰條路
平均1個月3-4次牛肉乾 抵過揾停車場

要搭車 仲要咁貴 好似泊天富越秀個24泊仲好 起碼行十零分鐘到 想下有無其他巴打有好地方介紹

無得你想呀 停車場可以斬咗一半比馬會
連消防局隔離空地可以起埋樓就898

唔係日日用車 一星期用三四日到 好似好高風險天水圍北搞乜車位會咁緊張 就算拆左馬會同天比高呢家排成500幾個我諗都擺唔晒

呢個政府正垃圾 天秀墟起個多層停車場就fit晒 果到都無人行啦架

如果係假日司機不如去天西啲爛地算啦
出入有k76專巴 冇得輸

7x24? 定係只泊夜晚先?

搵日過去望下邊個好d先其實搵到個輞井村 但真係行得幾遠下 成15-18分鐘 夏天好攞命出d果個又唔知做咩無左

我見多數都係揾食車泊夜晚only

輞井村
買個風火輪駁腳囉

有考慮過 唉想睇睇有無人有其他好介紹

俾貴小小. 私人屋苑? 上FACEBOOK , 或直接去地產鋪問

呢面d私人屋苑要3000up唔係人泊 最壞打算泊去天富到24泊 有無巴打知果面會唔會好似天恆咁要你泊幾日就趕你走唔比你霸佢個時租

唔會趕其他人
但會趕你

天北真係冇得搞 陸頌雄條仆街當年將天恒個場割左半俾馬會cls 馬會滾出天恒！

唉 拆左馬會同天比高都未必夠 排緊500幾600個 果幾層比盡咪2-300個車位 更加唔洗講又話影響人生計唔拆得 起多棟最好 但旨意呢個政府死撚得

樓主真人好靚女

屌你咪煩膠認真討論

好耐好耐之前 有粒士多啤梨
佢每日敷面膜，每日保養…
。
然後
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

頌富有24泊
星期一至五$105
星期六日$125

輞井

泊街算撚數啦

仲泊街 而家班警察一日抄三次....

咁啱之前有影低

可以參考下

Ching去d村既門口泊
應該無咩人捉

拆左一定夠啦 起碼多200個

前幾年都有你呢個煩腦
不過天水圍北真係無得搞 , 人多車位小

係天北先咁嚴重 特別天恆 排500架

天華有個新爛地就開，近李東海
不過都係醫院隔離舊爛地間公司開